足球狗睇完咩歐聯就好靜少少, 係時候交返個台俾我地NBA手足揸旗

勇士

多賢

G持

留俾你睇人玩玩具？

討論KPOP好過

收皮啦玩具

籃球係運動

YES

係

收皮啦猢狗